究竟要同個女仔有幾fd先會同你單獨去旅行？

之前見到有個post話同女仔單獨去旅行，咁究竟要有幾fd先做到

利申： 無女仔fd

Fd到男人咁

我同你去

如果大家冇男女朋友其實冇咩問題...
我上次同個女仔fd兩個去台灣，夜晚訓同一張床，咩事都冇發生過。

單對單都冇事
雖然講出嚟冇人會信

gay

其實相同價值觀 啱傾已經可以

fd到扑得

but第二晚扑左

真心咩 完全唔明點解一定會扑

點忍呀大佬

就算出發前冇共識會扑野，但去到外地，兩條友好易出感情

真係未試過

冇撲

好啊

孤男寡女幾日好易有feel, 仲要無男女朋友

咁點先可以fd到男人咁

有試過一男一女去 無扑

其實去旅行點解一定要扑

無人陪咪求其執個fd去 乜事都無發生過

因為係香港，連可以扑野嘅地方都冇

幾次同男仔fd訓埋一齊
完全無事發生
依家各自有男女朋友

同一個女仔FD去長洲三日兩夜, 本身冇諗住扑
但第一晚扑左之後,第二日又扑左幾獲, 第三日走前又扑多獲
食得唔好晒

試過同女仔一齊去旅行，但無扑過
好好既朋友，點解一定要扑

樣衰直頭唔洗忍

見過2次面之後就單獨去旅行

同另一半我理解 同frd都扑真係唔明

Agger
點解好似好多人腦入面都淨係得扑嘢

冇話幾fd嘅
醜樣咪fd一世囉 所以可以單獨去旅行
用樣避孕

屌你老味，本身之前有機會同女仔去旅行
點知出發之一個月做左人地女朋友搞到無得去
條女都算唔錯雖然係平既....諗起都灰灰地

想招你兵

你個fd正唔正
本身關係係邊種
互flirt定兄弟果d

單獨去又點會扑呢

其實男女去到咁fd 可以單獨去旅行
真係仲有純友誼存在咩

呢樣就一定㗎啦

大家各自無男女朋友
一齊去有咩問題
利申: 同異性去旅行訓埋同一張牀 無扑

有

真
我有個女仔朋友真係由三歲識到依家
完全純友誼

佢地無異性朋友同佢地去旅行咪精蟲上腦囉
鳩痕返屋企打飛機吧啦

有都會扑啦 2條友係同一間房 忍到咩

佢一定好樣衰

其實男同男單獨去都會扑

你動物黎架? 同一間房就一定要扑?
對方正常樣絕對唔係醜女

同兩個女仔朋友住過係一齊 無扑

有錢得架啦 你包市區最頂級酒店 飲食 去玩 買衫買袋俾佢 唔好話朋友 同班女同學/同校唔同級都肯同你單獨去
唔好話肯同房 俾你扑埋都仲得
#錢既威力
#錢可以促進感情
#首先你要好有錢

男同學 你出一半我都肯
#你老母玩ig

錢就係友情 冇錢冇友情
#溝港女規矩
#就係咁簡單
#以上條款不適用於超絕少數的香港女生
#申已利
#冇一竹篙打一船人